Eén troost echter bleef voor hen, waarvoor de exigence van het moment gaf meer dan normaal fatsoen; het was die van draaien met alle mogelijke snelheid door de steile kant van de heuvel die leidde onmiddellijk tot hun tuinhek.
